【清算】政府請AO、EO等5職位共278人

【招聘公務員】政府請AO、EO等5職位共278人 政務主任起薪逾5萬

所有高學歷手足，入去做臥底啦

是時候進入體制

人人都是劉健明

萬一學國泰咁要你交facebook ac

又po 01

開啟新戰線：「天滅中共 平反六四」
正式輸出革命

係大陸人比較多嘅地方，
eg. ifc國歌集會，上水羅湖落馬洲邊境，大學內地生（NDS) 聚腳場合

1）不斷傳播解放軍89六四當年鎮壓市民真相

2）瘋狂播《血染的風采》，播到中共連每日150單程證都唔夠膽放落嚟為止，彭麗媛版本更理想

3）要將「天滅中共，平反六四」加入為一主要口號，用國語讀更佳
（香港人終於connect 法輪功）

也許我告別 將不再回來 你是否理解 你是否明白
也許我倒下 再不能起來 你是否還要 永久的期待

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

也許我的眼睛 再不能睜開 你是否理解 我沉默的情懷
也許我長眠 將不能醒來 你是否相信 我化作了山脈

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

如果有人話：「呢啲係鄰國嘅事，我哋顧掂自己香港，爭取真普選先」
請你哋block Q咗呢啲人，果啲係五毛嚟
因為而家係鄰國過去二十二年每年每日每分每秒搞鳩緊我哋

鄰國愈亂，自顧不暇，各省地方勢力掘起，對我哋有利

請2百幾人仲唔係清算

推
針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙精彩內容包括：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :

進入政府 爆政府大獲

集體混入去 奪取政權

入去政府一齊蛇王 減低政府效率

黎緊考CRE 係咪無得報了？

乜你覺得自己大學生做有機會
重要想做卧底
大把香港8大出嚟嘅証書高材生等住管治你吔

Agree
真係唔好再用01做source

各位大學畢業一定要考ao/eo
因為退休潮下好多空缺
要從根本改變政府就要進入政府內部‼️‼️‼️

公開試成續唔好但有大學學位，仲考唔考到？

過到JRE就得

一定請哂大陸人

thanks

係符合資格，但機會不大

如果係三大畢業既仲有機

唔係話要permanent residents 咩

仲信政府咁on9? 你話自己深藍可能就做到啦

晒氣
見雨傘時期幾多大學同學講到幾正氣
一畢業好多考政府 話咩改變政府
做到督察級(非狗)既又有 文職officer級又有
而家又咪聲都唔敢聲 一班老友出黎圍內食飯都唔敢
睇到未來10年可以去到10皮一個月 乜都唔理 得閒去下歐洲好過啦

14同宜家兩回事
有好多本土勇武高學歷個底乾淨的

支那人優先

抄過牌好唔好照apply

重點係執淨個fb先好去

下場可能好似施sir咁

港豬身體最誠實

高薪厚職你就預左多包伏啦
有時唔係咁理想，好多唔敢出聲但都係黃
好多時唔做出面但暗啞底可能做得仲多野

同埋自己人唔去報 佢都會照請其他人
咁緊係寧願自己人入去做 都好過搵個藍絲去做

講到而家果班唔蛇咁

通過咗人權法，佢地仲想去歐美？返去大灣區就得

請unlike香港01，而家、馬上、立刻！

自己人最多咪放張職員證黎匿名聯署下。對港豬黎講，人工先係最重要。生存得係呢個體制裡面，你估上頭壓到落黎，佢地會唔跟咩？

希望各位愛國愛黨 保港衛國既巴打
為左對付個班搞事搞非既鄉土廢青而努力投考
為支持政府出一份力 力抗所有意圖搞亂社會既外國勢力

哂氣，講就無撚敵
入到做到高層咪又係做港豬

2018 年 so 都請48人

話做AO/EO改變政府十足足個D話做POPO可以改變警隊一樣

根據林病之前DQ議員果陣講,如果之前講過港獨言論,再入返政府工作,可以視做冇左港獨既立場

我fb pt 27以上果d "朋友"
每日只會係FB share 去邊度旅行食好西

咁係唔係E/AO都係咁嫁啦
有幾多全職返緊工既人，因為呢場運動轉工/辭職？
都係個句，情願個黃入去，都好過藍入去

Creative and doable!

理論上 呢點都同意你既
但實際上我就唔抱有咁多冀望
香港咁多年黎 不嬲都係愈中產愈沉默
或者好似你咁講 寧願佢啞都好過藍

遲下都換晒大陸人黎做AO/EO啦
膽正命平

如果野雞大學畢業 3大master有無機會考到EO?

唔好再po 01 link
最多直接貼內容

btw多個同路人係政府係一件好事
唔通想藍絲滲透咩

三大畢業 但英文唔好 有無機做臥底

If you believe in yourself , you can do it !!

Nick Vujicic- No Arms, No Legs, No Excuses

"Vujicic graduated from Griffith University at the age of 21 with a Bachelor of Commerce degree, with a double major in accountancy and financial planning"

Aggggggar

我失望既係，好多心裡面係黃，但係完全唔敢批評一句。最多私底下見面呻兩句。
都唔知係咪大家都習慣左中國果套白色恐怖

都唔夠毅進仔勁
返工有特權

高學歷手足快apply

oxford cambridge princeton yale都得

冇學堂洗腦做暗黃都已經好唔同

倒不如…

幫推,香港人唔入去做
只會比大陸人入去架啦

寧願沉默嘅黃絲入都好過請埋d藍絲新香港人

咪就係 老西都考

自已唔考,都叫身邊既人去考
依家退休潮
易入左好多

高叫支持警察就得

推

高學歷手足報名啦

高學歷手足係時候進入體制啦

留名

有流傳話宜家政府已經標籤左呢代後生 會少左請後生
咪即管睇下d老野奶共奶得幾耐

要開始整

up乜呀你
公務員仲係香港永久居民先做得㗎
襯仲可以爭一席位梗係反入侵先啦
ao eo大把黃絲

公務員唔等於幫政府

算吧啦
講理想點點點就叻
話你聽非專業工種入咗政府只會變到越頹越懶
基本上做耐咗你已經係喪失街外打工仔應有的工作能力
即係話無咗份工你都好難揾到其他同類型工
更加無可能揾返相近人工嘅工
所以點解上次公務員集會之後
政府高調要清算班集會公務員
依家班公務員無哂聲氣
就知道所謂班公務員幾咁垃圾

近年都有好多非三大畢業既入職

sad but true

講真說話咁多人屌

試左先算

面試接近全英 你衰支筆把口得都仲OK
我支筆OK但把口唔得 收得皮

過往幾年都係咁上下

唔好on9啦 大把公務員係前線
冇公務員 智慧燈柱份採購文件係個天跌落黎咩
只不過冇人會大大聲話比人知自己做左咩

佢炒咗人又點知自己請返嘅會唔同？

大陸公務員都有好多批評政府，又唔見變天？

Push

大陸公務員唔係忠實黨員？

wow

黨員都有分外圍黨核心黨

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

本身已經蛇緊
0%效率降低咗都係0呀

今期係咪一入去就唱強國歌就請

舊年有interview不過in唔成，
講真見到依家咁真係無乜心機再報

多個手足係入面 身在曹營心在漢 都好啊

個個唯利是圖
𢭃幾皮一個月點會為香港人搏

大把AO EO係黃底
上次EO出左第二次聯名信你地唔記得啦咩
做新人AO EO係做唔到太多野
但至少可以將納稅人既錢捐返去正確既地方
而家不知幾多黃底AO EO比人起緊底圍攻

壞處：好 難 返出去私人公司世界

推，全部連登仔入去

呢條線有得諗
支持

我係劉律師

照報，出成績之後會叫你去考jre

有個好好嘅例子話畀你聽年年考第一嘅人都做唔好份工，你有幾高學歷都冇用啦

唔係所有政府工都係，但AO/EO呢啲重要位置會搵狗查背景，要平時好低調先得。

疑似衝衝子抄過牌都未必pass。

屌 miss咗cre 想報都冇得報

ao應該無可能
eo可以一試
想問下cre 英文得1 （中文有2）請唔請

支那01

呢個岩，如果呢刻玩內部分化，會中共匪計。
賺佢錢，阻住藍絲上位，呢個先係上策。
唔係就同狗一樣，得番深藍玩，漂到個個藍曬。

一定要我地啲年去考到，好緊要架，愈高位愈好

的確係

夠資格盡量考入去，做得AO、EO，會收到好多賣港基建嘅風，收集資料預計中共想㸃玩，再針對式部署

大家唔記得咗8月有幾多ao eo夠膽表態？
就算佢地做唔到啲乜，唔代表長遠無用

推！
成個政府都要係手足入

認真 全民JRE比滲透popo可行

Push
手足搵命博，齊做文宣公關；再落力d
@活動：提升義士形象行動，大力表揚義士
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@組隊兜路以防跟蹤狂魔。
@上連登要用多用腦！#fakenews

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 抵制港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，國際戰線（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，教育家中兩老
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.16 @Template End@

咁申唔申請好

唔好俾紅底把持

下次考過啦

飲杯啦咁多位高官

我CRE全2，IELTS overall 6.5 with single band score not lower than 6，EO都冇行，你諗你。或者你支筆好過我in得成

做政府嘅人先最識玩政府

基本法試好低分有冇機
中英文有level 2
咁岩想轉工

同深藍老豆嗌交佢報左警 警察上門抄左牌 會唔會過唔到vetting

邊度止步？

屌 根本係換血 就算我地去
基本上果二百幾個位已經一早內定
預咗啲廣東話都講唔正既躝癱入去
做黨委 黨書記

不嬲唔用facebook

集中討論10月1日
721 811 831 新屋嶺

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

ACO都唔請我

又未咁快
三五年啦

支筆唔得 in都唔洗你in

推！

最怕你地入到去忘記初心

權力權力權力

醬缸生物

支筆唔得都有機會混到入去
把口唔得就永遠都唔得
你估啲人好比心機睇份卷

AO、EO而家唔知係請咩人？我懷疑全部藍絲
我大約5、6年前都去考過，CE30分拔尖入HKU，1st hon grad，除左03七一之外冇去過遊行示威，個底乾淨過白紙，連EO都唔請
而且我有好多HKU同學都係相同情況，有好多神科grad都考唔到
我識既好多人都叫讀得成書，但當中考到AO、EO既一個都冇

文職應該冇事
不過你過左jre先

入去咪又要聽老細order做狗,eo冇權冇勢只係高級aco

下次黨報文章唔該成篇COPY出黎 我諗有好多人都唔想click入去

從來都唔用facebook

手機Copy唔到
copy到，我都一定copy

AO EO好黃的。

Ao Eo係咪請三大多？

唔好跌落一個咁既誤區 , 成日都話三大三大點點點

請三大 好多時係因為三大本身勁人比例較多。

我in過，唔會問政治野，而且當時中港矛盾未有而家咁劇烈
政府請人應該未有咁大既傾向請藍絲
其實我去in都做足功課，見官時講野好小心同盡量同政府立場一致
我相信佢唔請小弟有可能同國籍問題有關(考AO、EO要填表申報國籍)
但解釋唔到我d朋友同學都唔得

各位快啲報，千祈唔好透露自己真正立場

大陸人一出黎咪永久居民囉

中四開始落黎讀，讀完大學岩岩好7年，拎到身份證

入去做。跟手整返個自己友工會

當時應該叫親中派/民主派，對應雨革後既藍黃之分
當時個香港社會仲未有而家咁撕裂，亦都未有咁多人憎政府

咩年代，仲用fb

整左個空ac好耐
未撚驚過

傻啦...全部請自己人咋

有能力既買張太空卡,後備機做黃戰士.原本既清乾淨做藍絲.

可能只會請nds

你咩國籍咁特別
會導致到佢唔請你